牙朗算入咗幾球？

十二碼唔計
迪基亞甩手唔計

罰球唔計
西班牙贏3：0

牙牙大戰 c朗被炮轟隱形

冇扭過11個人 = 冇出場 隱形
結論：西班牙大勝三比零
完。

怎麼才算贏西班牙?